直覺告訴我明天IG必勝！

IG將稱霸世界賽

FNC根本唔係三路皆神IG嘅對手

本大神預測一面倒3:0

The shy

中國又贏

下路?

中國軟實力

JackyLove>>>>>>>>>>>Uzi

駁唔到

IG

IG必勝！

我喺香港都感覺到IG嘅霸氣

當然，Riot可以整定IG冠軍造型

問：如果奪冠，你們想要什麼冠軍造型？
TheShy：雷玟
Duke：吶兒
Ning：卡蜜兒或慨影
Rookie：伊瑞莉雅或阿卡莉
JackeyLove：達瑞文
Baolan：銳空

賽前記者會的訪問正式結束，明天開始就是兩隊的正面交鋒，S8總決賽即將上演！

IG No.1

直接宣佈冠軍啦

IG1:0

Too easy

準備好反cup

此局已完

中韓強隊IG輕鬆3:0 EU廢隊

完你老母牙